It's all about you
My butterfly

Everytime I come close to you (everytime I'm feeling you)
Feel like I'm gonna dream everytime (I get butterfly)

Check it

Musimko haneureul bwa like
Ne utneun moseubeul darma
Yunanhi nunbusingeol baby

Nae harusok neorangman
Romantic han drama
Nal ulgo utge hajyo
No no no no

Jamdeulji motaneunde
Ne ireumeul bulleoboneunde
Nan sujubeundeut gogaereul dolligo (no matter what)

Ireoke johahaneunde
Jomcheoreom georeummal ttelsuga eobseo
(You don't know how much I love you)

Everytime I come close to you (everytime I'm kissing you)
Feel like I'm gonna dream everytime (I get butterfly)

Beautiful girl

Musimko ttangeul bwa like
Neoui ireum segeulja
Neomuna seolleneungeol baby

Ne jageun sangcheo hana
Naega amulge haejulge
Naui sarang geudae

Yo neon machi nabicheoreom
Kkocheul chaja naradanineun jeo aicheoreom
Sunsuhan nunmangureul meogeumgo (no matter what) yeah
Haneulhaneul georineun momjit
Areunareunhan ni nunbit
Na eotteoke dwaennabwa
(You are the only one girl, one love, one life, yeah)

Everytime I come close to you (everytime I'm wanting you)
Feel like I'm gonna dream everytime (I get butterfly)

Naega yaksokhalge
Yaksokhange
Eogeutnadeora soktage
Just another day
Da ttokgatae

Mwo ireoke bokjaphae
Neon namjareul motmitneunde
Sarangdo yeongwonhal su inneunde
Milgo danggineungeon waehaneunde

Jom deo soljik hage gul sun eomneunde
Nae nuneul bwa
You see my eyes
See my lips
You listen to my heart

Deullindamyeon daphaejwo
Nae bore kiss
Nae chu heart

Yeah that be all I say
Neowa nae seolleimman gadeuk hadamyeoneun
Urin never ever a breaker

Trust me I make love (to you)

Everytime I come close to you (everytime I'm feeling you)
Feel like I'm gonna dream everytime (I get butterfly)

Yeah
You're special to me
Your turn
La la la
La la la
Yeah my butterfly